儲30000，年派4200

我有廿萬，每年派兩萬八！諗起都爽皮

其實有冇巴絲幫襯過？

我都想知

推推先

係咪即係儲蓄保？你隊舊錢落去，月月供，供夠一個數就供斷，然後集合咁多舊錢去收息，然後“退休後”每月派返若干錢比你？

商品說明條例?

每個月供20萬 供5年 每月派2333

係咪每年儲30000再每年派4200咋

咪又係派自己d 錢比你,去到最後分分鍾蝕左拎唔足添呀

佢大大隻字儲五年派一世

想問點解會蝕咗？

你估拎你d 錢會做咩?咪投資囉
投資賺硬?

但佢寫係儲蓄計劃喎，咁都要蝕咁仆街？

如果有咁高回報又係guarantee嘅，咁所有股票，物業，債券都可以收皮，而佢哋應該坐喺IFC 2期寫字樓涼冷氣，唔駛擺街站

叫一次酒店雞都唔夠喎cls

佢應該想表達拎舊錢出黎仲多過收果舊錢，因為有啲plan真係收支平衡係要15-20年

如果樣樣計劃都可以咁簡單表達到出黎就好
一定有好多附例，麥春保證紅利之類

同你計條數，假設你3萬蚊，供5年，總成本係15萬
每月派4200, 派36年先回本，之後就係純利
4200/15萬， 每年2.8% 回報，仲要比佢hold 住你15萬本金36 年，先開始有回報，2.8% 是但一隻股票都有啦，你自己睇係咪搵笨柒

平平地去富士都叫到4次雞喇

梗係啦 你供嗰d錢9成都俾晒保險狗叫雞

咪撚玩啦，有咁著數冇人炒股啦

大大隻寫出嚟玩文字偽術。
真正要睇係合約條款細細隻字

即係儲3萬 5年就開始年派4200？
有冇理解錯
即係比左15萬
就第6年派4200
到第42年就break even
到時死鳩左未

每年派4200

每月派4200定每年派4200

打錯自膠，但我係計緊4200/年

提早離場，就會蝕
不嬲教人都係：
5-10%儲蓄類（穩健）
10-20%投資類（風險大啲）
5-10%危疾醫療（保障）

按你個人能力分配，唔好做死一樣就得